//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

priority=10

//tag désignant le bâtiment à utiliser. Si cette valeur est absente, c'est la maison du villageois.
//tag a building must have for action to be possible. If absent, then the villager's house is used.
buildingTag=playerth

//en/in millisecondes
duration=5000

//spécifier si l'étiquette ou les phrases pour ce but n'ont pas le code du but lui-même
//specify if the label and sentences for this goal is not the name of the goal itself
sentencekey=makepath
labelkey=makepath

//objets tenus par le villageois
heldItems=dirt,stone,pathslabs

//chaque action consome tous les objets "input" et produit tous les "output"
//each action will require and use all the inputs and produce all the outputs
output=pathslabs,1

//s'il y a plus d'objets dans le batiment que ça, arrêter le but
//if more than that number of item is present in building, stop goal
townhalllimit=pathslabs,128

//son à jouer quand un objet est fabriqué
//sound to play once an object is done
sound=earth